[公投] V領冷衫 vs 圓領冷衫

v領冷衫:

圓領冷衫:

兩款各有優勝之處，兩揀一嘅話你會揀邊款？

正評:v領
負評:圓領

重點係個樣呀 個樣呀

v neck 極易露底衫
不了

如果著恤衫呢？

所以淨係啱恤衫

今年日韓個潮流係v領, 底衫+大V

不過如果唔係跟潮流
係formal斯文, 個人感覺圓領係好d

冷衫洗完要點晾？